圍魏救趙總攻禮賓府

斬首行動
立法會我地都攻得入
生擒林鄭條死仆街

推

g 持

禮賓府有秘道

林鄭係會展 唔係禮賓府

仲有千祈唔好搞中聯辦

佢唔係禮賓府 唔好晒兵力

係要互相C殺先算係戰爭

而家好明顯係一方挑釁另一方殺死自己姐, 唔算戰爭

一方永遠只係攻擊死物, 一方真係殺敵

去唔到暴大既港島撚，試下禮賓府

一定要活捉班死黑官

７１立法會都冇人
禮賓府係一個象徵

hey

去嘅話自己睇路
地形不利 同埋唔知入邊有幾多兵
唔好去中聯辦＞唔好去禮賓府

不如燒狗屋

圍會展 救中大 中大都要救,而且要救,又要圍林奠

千祈唔好搞中聯辦
只會送頭

P牌照推

pish

推！

實則虛之虛則實之
佯攻禮賓府
實攻中聯辦都得
任務目標: 火燒成功

P

攻攻攻 快搶攻

L

E

A

Push

S

D

O

N

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

T

唔好太散
宜家沙田大圍又18區

推

中環班人企係度都無用
做d野啦 個面就死

禮賓府唔好，G4會開槍殺人

活捉柒婆

林鄭係會展。。。

ON9 中大俾TG放題左成粒鐘啦 唔撚係殺人?

push

敵將 is doctor

推俾手足睇

[緊急] 國父孫中山革命成功之道！

佢想開邊到都可以開

你唔去暴大一樣會死人

咁人呢！集合點？

不如殺埋陳同佳

斬首行動開始

你都知佢係邊囉點解唔直接去

生擒林鄭條死仆街

千祈唔好呀喂

咪on9 救急火先

同埋禮賓府走唔到

屌你老母入暴大啦

唔好去禮賓府送頭呀各位，試下諗其他方法先

明居正話過中共有可能暗殺林鄭以解決問題,呢到系咪有中共人呀?

生擒林鄭

支持

立法會唔係攻入去架...某程度上係佢地棄守

弱智就收聲啦

d mon post 狗開始出來分化
開始驚

盲動撚🤷🏿

唔好

去

攻到先算啦

記住執生同兵法
實則虚之虚則實之
實則實之虛則虛之
目標救暴大

唔好呀

金鐘開始多人

之前有 post 話林鄭今晚有 function 要出？

港島手足攻中聯辦同禮賓府呀

港島無咩人

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

五四運動咁, 捉個狗官出嚟有冇得諗??

Tui

都話咗唔好圍禮賓府
條八婆都唔係入邊

千祈唔好燒嗰度

五個月 保皇狗 高官一個都冇事

港豬表示一早咁做 咪阻我返工未好

Pushhh

.起行

林鄭係灣仔出席緊活動

不安

佢地仲係會展

去會展未

只搞黑警唔夠
要夠埋啲立法嘅保皇狗
搞民建聯，林鄭，佢地先會真驚
依家佢地坐起冷氣房倒，日日用狗做擋箭牌
唔可以比佢地轉移視線，佢地先係罪魁禍首
與其燒阿叔，不如燒何君堯

班仆街高官喺會展

Grand Hyatt ballroom 啊

你地 都仲未做到真係欖炒

係要衝擊，佔領重要機構

如果咪傷唔到老共一條毛

推呀

小心！

屎劣劣

燒

各位執生
be safe

好 同意

佢唔係禮賓府啊，阮民安話去去左測量師酒會

唔好去中聯辦＞唔好去禮賓府

Push
今日做唔倒聽日做
生禽林太

同時佢知我哋去禮賓府，仲點會返

全部高官！保皇！一個都走唔甩！支聯辦！禮賓府！

擒賊先擒王

佢唔係禮賓府就有機會燒撚左佢

攻中聯辦 乜乜77都好 救中大人

黑狗反口 重新推過 仆街

中大

開緊香檳啊人地

發電機房大量油！！！
發電機房大量油！！！
控制MO 房mon實CCTV

擋到幾鎗就得 我可以企最前擋子彈
不過你哋一定要衝
幾時？

中聯辦

屌你聲東擊西啦

香港咁多人 distract佢d警力

再搵幾萬人去禮賓府圍佢老母臭閪

冇錯
孺子可教也

推！好建議
其實一早要咁早！
搭單捉河妖倒調十架
民建聯保皇黨無一幸免！

其實我地係咪應該參考一下玻利維亞，擒賊先擒王呢？

沖

成日話果度多狗。 今晚果頭仲有無？

殺！

禮賓府攻唔到，條路太窄

don’t

一定岩

人地去左晚宴。 應該就黎完

佢唔係禮賓府

即係生擒定斬首呀
好亂呀
殺人犯法架
千祈唔好

大埔手足小心!
可能中大黑警回程捉人!!

係都中聯辦啦

吉ge

你老母?

同路易十六下場一樣

唔好將林鄭製作成血鷹呀，好殘忍架

黑警死全家 無一倖存

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

day one 就應該係咁諗 諗吓好啦

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話係係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

咪on9，禮賓府個地形你用十倍兵力都攻唔入，你當自己喺孔明？

搵大陸警員填人數，圍魏救趙就失效

一直有好多狗車mon實各條通上禮賓府既路
除非喺美領爬上禮賓府

兵法實則虚之虚則實之
孺子不可教也

咪就係

其實如果夠薑攪正個8婆。有幾多狗都無用。甘奶迪事件

在另一個公關page相同內容fb post 留言見到：
盧偉聰

夠薑既揸架車沖入去都沖到啦

哦，吹水軍師，等三國志14？

孺子可教也

共產黨最開心，去港英殖民地歷史同建築物

反而攻華潤，招商局，⋯

#暴大 #廣傳
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
暴大現場FA：

CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝蒸餾水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

港共匪首

壯士勿忘在溝壑，烈士勿忘喪其元。